老老77，野生動物就野生動物，咩撚野野味？

唔好食野食動物